% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE\\

        \setlength{\parskip}{10pt}

        \cherAdherent{\civDest},\\
        
        \vspace{10pt}
        
        Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
        
        Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser le décompte de la Sécurité sociale, nécessaire pour traiter votre dossier accompagné du présent courrier et de la facture retournée.
        \vspace{10pt}
        
        \politesseCourrierAdherantSortantReentrant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
   \chead{\FondSimple}%
   \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
   \edToAddrList{DADDR}

   \cartoucheAdhDate{%
       Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
       \No Contrat: \NUMCTR\\
       \ifdefined\NUMABA
       	\No Adhérent: \NUMABA\\
       \fi
       Objet :  Décompte Sécurité sociale\\
   }{Le \datecourte\today}
}
